---
title: >-
    شمارهٔ  ۳
---
# شمارهٔ  ۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به سوی ما گهی دلدار می‌آید به جنگ اما</p></div>
<div class="m2"><p>نوازش می‌نماید شیشه دل را به سنگ اما</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ندارد آن نزاکت گل که با یارش کنم نسبت</p></div>
<div class="m2"><p>به رخسارش شباهت پاره‌ای دارد به رنگ اما</p></div></div>